一地兩檢發洩區

屌你老母！
留低句粗口好啦，聽日繼續返工

推番D post 上來, 咪成日講D無關重要的東西

做官既女人做雞
男人做0